[投票]究竟排隊個陣叫識既人/親人排住再攝入去算唔算打尖？

算
唔算

香港人會唔會將呢種情況視而不見？